假設壞消息出，但股票無人拋貨，股價會唔會跌

假如有壞消息出
隻股票完全無人理壞消息，股價會唔會跌
例如中國話全而禁止手遊
對700黎講係壞消息
但無人拋貨
個股價會唔會跌？

首先你要明白個價係點黎

請指教呀Ching

街客唔拋個莊拋, 如果假設埋莊都唔拋

咁你不如問世界大戰仲使唔使返工好過

唔會無人拋貨，完

問吓方進生

想買700嘅人就會出高兩格引人賣貨，再無人賣買就再加高價錢引人賣貨，直到有一人賣出成交，就變成現價喇

你連股價點升跌都唔知咁
令人好疑惑

放心
沽空機構無貨都可以借貨拋壓低佢
之後再買番貨

即係冇成交,冇升跌

咁我又想問，如果有隻股係莊家造市炒高左既，咁佢炒高當然要有人接貨佢先可以套哂現啦，但有人接貨點解個股價都係跌呢？
係咪因為佢炒上黎果啲完全係泡沫。所以就算有人接都頂唔住，個價都係要跌？

假設全世界所有人$100買0700 再同一時間$400放曬佢 仲有無股災

唔係唔知，不過想深入啲了解

因為個莊真正目的係沽

唔洗擔心
永久停牌就唔會跌

E.g. 700 無貨嘅想入230 買 但有貨想 270 賣。
無市盤買賣 無成交咪唔郁lor

大陸咪曾經有段時間只淮買唔淮沽, 個市咪火箭咁上???

星期六咪無人拋貨囉

如果700黎計係可以係ADR 星期六放

啲傻散掛啲bid出來 個莊隊落去咪得
前提係bid夠多

好簡單，比五六舊買個軟件，睇入面咩人買賣緊，咩人放緊幾錢咩人排緊隊買，再望下個價錢就明白個價係點黎

世界大戰點會冇人返工 個個返工揸槍殺人

證明你連成個金融市場點搵錢都未知，有班人專做垃圾公司，佢地就係沽空機構，有血腥味ga地方點會冇大鱷

想搵返方進生條片